［急］1215鑽石山站噴漆手足同我入嚟！！！

‼️‼️‼️告急‼️‼️‼️
今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足
你留低嘅背囊俾警察執咗
啲警察搵到你張證
請盡快清屋企啲證據
唔該幫手傳去其他group

幫手推

推呀

同我推爆佢

OMG
太大意了求平安。。。

推到位手足見到

推推推

tui

推啊……好擔心

好人一生平安

推

咁濕滯

推俾嗰位手足睇

點做好

Tuiiii

點解會咁大意

我冇野講

自推

推 手足睇路

推 快搬野走

又會咁既 係咪留低藍絲背包

Pisg

要無事呀

屋企係時候要大掃除喇！

推啊！！！

追捕時跌？

豬豬

幫推

Pish 大家做嘢真係小心啲

咁大意

弱推

係咪比人偷左個袋渣

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推！

要做咩？

logout電腦？
拎衫去掉？
送噴漆俾鄰居？

推！！！

成部電腦拎走先啦

大家做嘢真係要小心！推

離開香港啦
快

831

612 721 825 831

清 電腦 手機

大掃除喇喂

巴打係第二度俾人偷左放係鑽石山

Push

推到手足見到

信天，好人一生平安

721 811

屌咩，留低個背囊做乜..同埋講左幾多次證件跟身

有人偷背囊?

推!!!!!!!

Pish!b!

太多人上唔到E 車點算？

推啊

我幫拖 要乾乾淨淨

Pish

推呀 屋企要大掃除呀！

救人！推

推到位手足睇到

置頂

推比手足知

push

快推,救人一命呀

推推推推推推 手足快清裝

希望手足冇事！

手足快啲掉野呀!!!

大掃除

p牌但都要推🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推推推推

推 手足快啲入黎睇到呀

唔好落宣傳住
俾有關香討朋友睇到先

你係咪去地鐵站交收？
網上放野？

推推

幫手大力推

推呀，係鑽石山跌左野同係鑽石山噴野係兩回事黎
無證據證明兩件事有關
除非有人證有片或者袋入面仲有噴槍
點都好咩都唔講搵律師幫拖先

P牌冇得推都要推呀

集思廣益提供埋步驟點做
因為佢無咩時間唸同行動
大家點睇？

執屋呀快啲
清曬電話電腦裝備舊衫褲

我無嘢講

推呀推呀

1️⃣
屋企，行動衣服，道具 👉🏾❌消滅證據，可用火燒比親人 也可交比可信朋友代勞
2️⃣
髮型 👉🏾剪剪佢
3️⃣
👉🏾唸下袋有d咩係裏面 唸下點合理解釋
4️⃣
👉🏾揾定律師/記低律師電話 作被補準備

清曬所有野 電話電腦 衣服

Up

百達通

屌

推呀！

有冇啲咩可以改善同埋加
搞掂就快手加落去spread比佢睇

做咩咁大意
講緊咩?

721 831

推 del whatsapp record
Deactivate fb ig
Del相
Del location record
清電腦history

Del telegram
掉晒d衫 gear

報定平安 你捉你就48個鐘
搵定個fd幫你係出面接應

香港好多小偷，俾人偷袋有幾奇

被捕唔好亂講野 叫屋企人唔好亂講野 洗晒所有資料
問律師 唔好亂答問題
我諗你係唔小心跌左野既姐

P牌推唔到

del whatsapp record
Deactivate fb ig
Del相
Del location record
清電腦history

冇眼睇

立即剪個髮換眼鏡，delete曬所有社交媒體

入到去唔好簽野
我冇野講

好人一世平安！

記住唔好答問題 唔洗急住澄清 問律師

點解背囊都可以漏低

721
811
831

推呀屌

裡面會唔會淨係得噴漆

手足

pp

推啊！！！！

大家download左未Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

ppp

1️⃣
屋企，行動衣服，道具 👉🏾❌消滅證據，可用火燒比親人 也可交比可信朋友代勞
2️⃣
清Whatsapp/電腦/手機Location record
fb/ig deactivate佢 del 所有證據
3️⃣
髮型 👉🏾剪剪佢
4️⃣
👉🏾唸下袋有d咩係裏面 唸下點合理解釋
5️⃣
👉🏾揾定律師/記低律師電話 作被補準備del

仲有冇？

推
祝平安

cls推

咁啱執到仇人張證 幫佢袋住先好合理丫
唔洗咁緊張喎又唔係身份證

岸久無若衣

帶望手足已經睇到！
睇到唔洗同我哋講架 我哋都唔會信
會一路推

721 811 831

100%係 我地點會做呢d野

唔好再推

手足快清野

點解咁唔小心

推，好人一世平安

推！千祈唔好有事！

612 721 811 831

Pushhhh

救人 推！

推!

推啦屌

Wtffff

屌你老母死黑警

求各位幫忙！

手足快睇到啊

推救人

幫幫手 睇#180

Wt?

推俾手足睇到

有無咩可加！！！！！？？？？？

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

pushhh

屌，咁大意

推 救人！

搵人po上tg group先?

Push.

Tui

我就係打算問清楚先知加上去
我怕連累到人

手足！！！

個聯署咁多日都仲唔爆？係咪有問題

pish

背囊都放得低

推 救人呀

推！！！！！快！！！！！！

搵定律師?

加左

下.........

推，手足小心

推！！

唉呀～

光復香港 時代革命

你想做死班技術人員咩

巴打教埋點樣處理部電腦啦

比人偷嘢咋

推呀！
小心呀手足

push]

求平安！

好人一生平安 大步攬過

推 要平安

喂啊

背囊永遠要跟身！

唉

P推

推post

推！！！！！！！！

手足見到未

手足知道係自己未

屌出黎抗爭仲可以咁大意
警覺d 啦大佬 出事真係神仙都幫唔到你

ppusg

搵到佢未！！！！

如果尋日有發夢，d衣服、鞋物、袋、傘.....等等，都最好處理下。
俾人上來見到有夢遺就醜怪。

同我推爆呢個post！

推推推 推到佢見到為止

...

Share 左去啲公海tg group 希望手足睇到 push

支持!

721
811
831

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

落一落街唔好帶個人資料呀屌, 最多未身分證。
BTW噴漆應該歸食環路政事, 幾時到狗理?!

點解車日都有手足漏嘢？買個平平地嘅腰包，袋貴重嘢

推
唔好有事！

身份證明同重要野全部跟身唔好擺袋呀

應該又Hack 左

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

袋裡面有d 咩